有冇ball boot 個feel 似白飯魚

著過好多對 但始終白飯魚最好踢 但踢三次就收皮要買過對 有冇ball boot 有白飯魚個種又輕又貼腳嘅感覺 但又襟著啲

有隻靚D既白飯魚，賣7X蚊，踢到兩三個月

踢三次就收皮？ 你踢個波係鐵做？

藍邊個隻？

差唔多啦 踢石地

係呀，個鞋頭位有塊墊

有冇著過蜻蜓牌？應該會襟好多 但冇白飯魚咁舒服

踢咗三次就咁 應該踢多場就穿 所以諗住買過對算

細過著黎返學 就試吓買依對

tiempo?

聽都未聽過

依對我都著過 係幾好著 夠貼 但依加新嗰款好似麻麻地

其實依加Adidas Nike 啲boot 愈出愈廢 迫你買貴版以前冇分便版貴版 幾百蚊已經好好著

現在的nike5 boot好唔好？約六七年前買了一對覺得好好，但已甩底爛了

以前好d 我覺得依家厚左

依加唔知啊好似唔多見 以前nike5真係好著 又靚

Tiempo 係著過所有boot 最好著 由其係朗拿甸奴個陣 釘鞋貴鞋更加係屈機 仲要最便係佢
Btw 依加好似直情冇咗依個款 變咗m字頭個對

蜻蜓牌羽毛球鞋

下次留意吓